痴撚線熱門有幾個po都係講緊vans

唔好再討論裝唔裝修vans
呢樣嘢已經完全冇討論嘅價值
依家要focus 返落裝修後嘅文宣
執手尾工作都未做好
又走去不斷擴大裝修嘅範圍
只會邊緣化左示威者
同埋為我地運動樹立更多嘅敵人
裝修還裝修，但係要裝得有道理呀嘛
人哋講一句你唔啱聽就要裝人
咁你同老共有咩分別？
我知好多人實話要歸邊嘅人已經歸左
但「核爆都唔割」唔代表可以濫用民意

跟"guideline" 裝修啦好嗎各位？

推

Vans 就由鳩佢啦 無野值得討論

極度懷疑講vans 都係吹風狗推走我d行動po

[VANS] 各位Van屎粉絲發功啦